「武漢肺炎」 逾千患者一半無發燒 .........

中文大學醫學院內科及藥物治療學系系主任許樹昌早前聯同多名專家，分析了內地30個省份，合共逾1000名確診者資料，結果發現僅有43.8%患者在入院時有發燒，即使住院期間也只有88.7%人有發燒，即很多患者沒有出現發燒的情況，而約一半患者的肺部電腦掃描顯示有磨玻璃樣班塊（ground-glass opacity)，但亦有一成八患者在放射診斷下完全沒有異常情況。
(Source: hk01)

痴撚線病毒

有排帶口罩

都唔知有冇隱形帶病者

咁講實際上有咩傷害
唔應該輕敵 但係咪隨時有人會完全冇病情下好返

好彩就乜事都冇
但係就會瘋狂傳比人 累死人

我既理解係
有啲人感染左會冇乜事，
Eg 肺冇花、冇發燒
但佢有機會感染身邊啲人
導致社區大爆發

爆發都無事
應該到最後全人類都有

條友好似何君堯

好懷疑呢個病毒根本只係新品種既冠狀病毒，死既多數本身都有健康問題。

夠時間就禁制研發致命徵狀

康復者必需帶牌

有變種英國同中國有唔同

工程師外父咁
當普通感冒，自己好番，但係屋企人中招

何君堯係專家？

咁講我覺得我早就中左
成日覺得氣管怪怪地，有時又肺痛